usb 64或128gb, 邊度買邊隻平靚正?

3.0
淘?
定係ssp 差唔多

push

淘會有假貨

淘寶買卡仲貴過ssp又要驚佢假，仲要無保